覺唔覺讀書時要返pt嘅人唔係死窮撚就係奴性重？

見到班人以為自己好醒咁四圍同人講自己唔洗老豆老母錢就想笑

( Show Blocked User - Azeotrope )

返pt 一定唔會搵佢做gp
一定free ride

你係窮撚定奴隸

根本就應該收返做埋佢地嗰份嘅錢

奴隸

屌你有得揀咩

返pt冇問題，但日日返學都提住自己返工返成點，心諗你返工關我撚事呀

有錢邊個想返pt

樓主大發現

你都收唔少五毫子=;=

係為咗寫靚份CV

唔返工又唔使用屋企人錢點睇？
利申拎綜援

五毛狗以為改咗名就冇人知

我都想有daddy比錢我洗

有個舊同學有錢仔但係返pt係爲曬命 成日響group入面打飛機但係平時個人 性格又串根本唔似21－22歲
唔明點解佢咁撚膠有人請 一來佢屋企背後應該有嘢插手

番開ptgf